5毛各路打手全面帶風批鬥開動 和勇又鬥 黃色經濟圈又鬥 記者又鬥乜撚都鬥

你班傻撚得閒比人帶風不如大家自律開POST推POST屌共狗同保皇狗啦屌晒你地老味 真係變左5毛打手討論區

有乜嘢好過群衆鬥群衆？唔使本！

就係唔洗本錢 低成本都唔去做 但對家班撐警奶共狗就日日做

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇